羽毛球撚入

咩練習鞋好？

網球都得 羽毛波點會唔得

Adidas ultra boost